[智囊]解決現時政治困局既方法

解決提出問題既人

主要係90後同00後，
有殺錯，
無放過。

連登仔一配一個藍絲女朋友

邊有咁多藍絲女

又得姐 btw我要兩個先夠

藍絲女好醜樣
私煙for your example

D人有問題殺曬D人咪得，新疆咪做緊，值得學習

LMF - WTF

啲雞有問題你就殺哂啲雞
啲狗有問題唔通你又殺哂啲狗？
啲人有問題你會唔會殺哂啲人？
個社會咁多問題就有你班'豆泥'高層

沙士村for your information

走進中國新疆的「思想轉化營」－ BBC News 中文

睇完真係覺得大陸痴拎線, 香港人再唔反抗, 真係今日新彊, 明日香港

同林奠講：

你唔撚得你就要落台
你死都唔肯撚走
咁咪等如獨裁

殺晒90後同00後，可保香港50年安穩

六四事件for your example

g持

解決製造問題的人

推